［地鐵］荃灣線即時唔停葵芳

我喺荔景聽到

推

Pish